憎一個人係咪代表care佢

係咪因為佢係你心目中有個位置先會令你憎佢
如果佢喺你心目中唔重要 根本佢做任何嘢你都會冇感覺？

係
當連嬲都唔想再嬲
證明嗰個人一啲地位都冇了

係
有冇聽過哀莫大於心死
愛既反面從來都唔會係恨

憎到見到佢死左最好 算唔算別緻的關懷

都算係
你腦裡面有個空間好想呢個畫面出現

好希望會快啲連嬲都唔想再嬲
嬲一個人好攰
但根據以往經驗起碼都要一年半載

咁唔愛了 淨返嘅係咩？恨？

應該係咩都無既虛無

係 以前我都好憎我Ex

而家呢？

係寂寞

人地唔care你就唔好care人

係囉人係犯賤

唔代表, 有D 人就係串串貢, 黑人憎

唔一定，care依個字感覺係正面既，但你憎既果個人仆左街你應該會開心多過其他情緒

咁所以你憎嘅人都喺你心目中有位置

呢啲咁嘅位置咪豪俾佢囉，林鄭係大部份人心目中都有個位置啦咁

又啱喎即時諗通咗